有冇嘢可以取代FB同ig?

FB雖然一早已經如共犬結盟，佢地近月開始封殺黃絲，完全封鎖A/C, 禁言，甚至強行關閉群組。
有冇嘢可以同FB媲美?
我唔要微博。

連登

LIHKG

但冇FB入面功能

tumblr

又係你~

唔畀入嚟？

毒撚用咩都無所謂

還我雪梅姐!

what the

twitter
完

本來而家就冇人用Facebook 取代啲乜

冇群組系統，冇辦法集合返🙌👣。
WhatsApp，TG 有群組，但無法管理討論題目。
大家變得散修修團結唔到唔係冇原因。

tiktok